cmb一個技術問題

想問下 如果你同個人keep住傾計
但你間唔中見到你同佢個chatroom成日突然間出面句野 本身應該係上一句對話 但成日變左做佢 xx said "xxxx" 即係好似你地未講過野咁 係咪即係條友成日del app定純粹technical issue
因為之前用cmb間唔中都有d technical issue例如對方sd出黎既野 我要幾個鐘之後先收到

是撚但啦